【電熱水爐】小學女生衣衫單薄 報稱被迫熱水不足下洗澡 警拘父母

黃大仙發生虐兒案。一名11歲女學生，今天被學校社工發現，未有穿上足夠禦寒衣物保暖。消息稱，近日天氣寒冷，惟女生仍被迫在家中電熱水爐熱水不足下洗澡；另社工及校方上周已發現女生衣衫單薄，至今天見問題未有改善後，決定報警。警方經調查後，拘捕其父母。

現場為獻主會溥仁小學，校方職員回覆《明報》查詢時表示，案件已交由警方跟進，不便回應。

捉佢父母打靶

儲水式熱水爐根本只適合無冬天既國家用

要求禁售儲水式電熱水爐

連登幾多儲水狗唔夠彊報驚拉佢地老豆老母

少林足球:聞唔聞到臭呀？同我奶乾淨佢

渣ga

屋企無暖氣
人地李家都有

想告我daddy mami

窮人生仔正仆街

連電熱都禁，咁冇煤氣，又冇3相電既人點沖涼

不要再說了

係味想慢性病死個佢

佢禁電熱儲水，冇話禁即熱

即熱好似以家有單相了

DETAILS PLEASE

其實一直都有，睇你個mcb board夠唔夠a比

正 鬥父鬥母好好玩

嘩 窮撚到煤氣爐都冇
仲唔係虐兒？

即熱好大咬，唐樓應該唔夠力

窮人生仔一出世就應該句個父母虐待

細個阿媽煲水俾我沖
坐櫈仔
用個水殼淋身